We stonden in de Herberg werf zolang zij erop haar bagage naar me, en toen was het alle verzamelde ik herinnerde me--Vergeet alles maar zelf in de tussentijd -- die ik wist niets van haar bestemming.
